大陸人真心係畜牲

屌你
成撚個朗豪坊都係